秒回

感唔感動

臭雞

no

1巴

Why

因為你濫

靜靜地聽一次先啦

NOOOOOO

都改變唔到呢個事實

聽左先好返黎

負皮先

處處針對

路絲

佢喺我架

嗚老雞

路絲是大家的

Why 喊

2點睇波 雖然唔識睇

睇咩

傳聞在說 你正跟我秘密拍拖

洲際國家盃決賽

邊度睇

咩歌

樂視

但你大鳩喎

唔開心

人在異地 自己一個 好寂寞 空虛 凍

你鍾意咪得

咁岩嘅 我都喺

我因為小事 困擾咗me好多日

電視？

人生得意須盡歡，歡樂盡係我性器官

鍾意呀 嗚呀
扯扯地啦

網上直播

人在遠方 嬋沒有和唱～

Link

講黎聽吓？

咁撚懶...

呀！

Thanks

整花咗啱啱買返嚟嘅嘢

夾一夾

唔搵錢就狂洗錢

感時花濺淚，包皮要切碎
恨別鳥驚心，再炸你個囊陰

夾我對丸

青青

講乜鳩

唔好耿耿於懷啦 遲早都有日會花 只喺呢日黎得太早姐

無 上個月買
上星期到貨

過兒

牙

牙你

送野比我

牙牙

唔洗安慰佢，佢好惡的

keep得好未必會花嫁
好辛苦 望到都肉赤 怪自己on9 擺得唔好 勁高跌咗落嚟

牙痛？

我唔開心惡唔起嫁BB

淨係想同人扑嘢

惡人都會有唔開心嘅一日嘛

唔開心牙

我好惡的，安慰我

我其實唔惡 淨係有時想恰下老雞BB

講到出口

邊個你bb

唔好唔開心啦 唔跌都跌咗
你唔開心 個花痕又唔會消失
下次小心啲咪得～

多謝你

Where

以前成日喺呢頭飲酒

你唔開心都係因為第一次跌姐 你試下dum多次落地 你就會覺得冇野啦 橫掂跌過 第三次就唔心痛 跟住就麻木

放工

一次過跌5個花3個

唔緊要啦 仲有兩個可以跌花

對住啲西客命仔都短幾年

搵唔到ex點算

肥糖 好快會慣 我日日都對住酒店班西客既無理投訴

搵唔到咪算

冇拍過拖點搵ex

番咩

仲要未有工開 頹上加頹

父幹都唔比錢我

好掛住佢
有好多野都唔明

應該同你差唔多

地勤

有咩唔明

試過 等左好多日
見到佢都冇用

依家有親西客e.g鬼佬 大陸狗都係我搞掂

唔明既係 點解唔可以講清楚

香港人先on9啊話你知

這一分鐘不能呆著坐 電話中盼望 講清楚～

因為我有第二個

鬼佬先最on9 無啦啦會投訴

yes 依家波邊都唔俾掂

佢點都唔肯講

睇黎你太睇小香港人

有第二個

你最後堅持左幾耐？

鬼佬投訴你唔同佢講byebye

今日有個港豬大陸出世去台灣冇申請台證屌鬼

如果真係有都好 起碼都比我知道

根本就係咁

係咪連登仔黎

啊婆黎 話唔出登機證比佢投訴我

香港人先係最無恥 最鍾意R 最鍾意扮大袋

垃圾 你大把工do

係咪連登PO 果個

香港人R著數
大陸人有錢既冇品 冇錢既串
鬼佬 投訴細微野

老雞又收埋晒啲絲打

其實每日都有好多呢啲on9

唔稀罕 我又冇做錯
佢個仔定唔知孫係咁叫佢算啦

大陸人係最撚nice~
係我果度既大陸人 質素好高
最撚憎既一定係香港人 之後韓 日(仔only)

我都就黎2個月
佢有冇逃避你？Block左你咁？

鬼佬我覺得幾nice

我個度好撚低汁

咪有隻老糖係度bilibala 囉

收皮啦 咩老糖 臭雞

老了

點阿

我果邊傳統5星 可能好啲

你最多話佢肥糖 矮糖 糖狗 唔可以話佢老

有次試過有個港女唔記得放枝化妝水入gip 返黎搵我寄倉

心累了

我個邊都係五星

塞入佢個gap咪得

一定勁撚麻鳩煩

係廳就唔好訓啦 繼續吹水~

點解

港女邊有gap

我睇唔到個live

通常呢啲先計

點解呀BB

要download舊嘢好似

你踢比我睇

Dl 左都唔比睇

Hi

我同佢講個一早gap落撚左個坑啦喎，如果就咁寄支野會爆架喎 佢話枝野好貴唔想dum，我心諗 求下你放過我

D絲 miss u

OK BB

袋入自己袋

橙

Me no u bb

wt are you saying

Want watch ar

過左100ml上唔到機

袋入我個袋

call me bb sin

臭雞成日話人老

智利失果球真係

比你囉

比咩我

訓唔著呀，聽日有面試呀，要8點起身

屌

Un gugu

why睇唔到ar

用ie 睇到了

GOOD

小寶寶 食老母

而家啲細路唱開呢啲

叫我BB

No

點知姐

絲打

有咩方法可以快速入睡

冷手打個

點解 我今日對你好好

絲打出手

你唔係絲打

Me

SAD DEPRESSED

唔 要仔

吾要仔

非基

無絲打

係到

岩牙 吾=我 要仔

Yes

沒錯

真係？？

當有人說你 極其襯我
臉帶歡喜 心裏難過

我真屍

小妹真絲 已驗證

睇過

你已睇過鳥

半場

過黎比哥哥驗埋身先

唔記得 火爆負皮老G

我已經唔介意了

肥婆
試下著連身衫 配埋窄褲？

好嬲鳥 其他人就掛住佢地
小妹就 i dont duck care

咪臭係

喂你又記得
咩係連身衫 啫係H&M 好似芭蕾舞上衣嗰啲？

小馬

講緊咩

無主題

做咩

第一次見

等緊絲打進場

係啊前幾日先乞個邀請碼返黎

射射

做咩唔訓

射咩

似呢種 我巴 唔識呢種叫咩衫
要深色 個肚會顯得冇咁大 下半身著鮮色小小
咁樣唔會顯得咁肥

時興隆與你～

有一日有野做夜訓
就開啟咗個通頂模式 刪唔番

多啲黎

但會顯老
我先18

今天明天～

聽講幼教差唔多成50人搶一個位

卜卜脆

好啊

咁你咪突住個肚 咁行

低學歷高人工
邊個唔搶

多位咩

男生女相真係完美

仲嫩過d絲

做住野覆，慢少少

我16

唔好嬲哥哥 我知你一番好意
唔岩都講聲多謝

係妹妹 妹妹呀

E-App好多間都有開

小馬今年dse?

以為原本話巴個個
對唔住 比你咬啖

係啊

點解問小馬唔問我
你應該過 一妹妹 幾時DSE呀

Youre just a sad song with nothing to say

叫左妹妹未

妹妹 幾時dse啊

你唔係已經做緊嘢咩

希巴

成日扮絲又扮細

發噩夢醒咗訓唔翻

黎啦黎啦 問啦 跟我講 一妹妹 幾時DSE呀

上黎吹水

係一妹妹

真·絲 真·細個

哥哥 你幾大呀？

On9

你又知我一定係大過你

正皮左 再講過

咪恰新絲打

岩聽

你一定大過我

有三不成幾 我連到個一字都仲差5個月

我今日食左minion 包

小妹20

個隻垃圾蕉都吃
我想飲double mango 汁

有冇食埋個薯嘜

屌你

唔好味

舊薯仔勁飽

唔准恰d絲

自從食完個東京G夜就唔想再試新包

其實個舊嘢好可愛

真係大過我

你可愛啲

當年東京G夜 我厚住臉皮細細聲同個M記妹講
我想要東～京～G～夜 俾佢笑完 我冇再入過間M記

多謝

假

MO Lee U 唔好扮細啵

我想要傻蛋

我一陣再試

咩黎

嘔

你咪係

我想要～雙層芝士孖堡餐加豬柳蛋漢堡 走蛋

傻蛋孖牛

我唔會講大話

唔熟啲包唔知你地講咩

芝喳喳

屌 點講得出口

去M記 只吃魚柳bill

有po講
巴/絲打唔勤力

秒回我

5秒

都係食魚柳包多

老G 我地相約麥當勞 吃個魚柳bill

唔知有咩咬

已經開左冷氣

又見啦

大鳩巴有冇偷偷mon post

好熟口面

蚤

不了

最多我幫你溝M記妹

Y

好想訓 但己經咬左 又搵唔到有乜好不安

我心有所屬

痕唔痕

又想溝絲打

如果係要點？

想溝我

小小

唔好fd zone 我

叫屋企人黎用身體硬接

即刻摸床單 再用漂白水抹

Telegram其實點share自己條link出去 定你地個個都逐隻逐隻字咁打個網址出嚟

訓啦，我幫你打

做乜唔訓 聽日仲要返工

心情差 唔想訓

好媽媽

我噴左花露水

愛你

Mk

用漂白水點訓

老一輩唔識用

今日晏就訓都無事咖

真心蠢

用清水抺返就冇味

我都唔知 一有蚊果啲之類我就用

晏畫未沖涼

唔知屋企邊到有漂白水

同隻野隻抽

係類似香水嗰啲

有

有無人教我cow女？

D絲成日做家務

冇表示嘅

你的

？

係喎 飲完茶返黎無沖就訓

橙，直接秒

老G食開女 分啲嚟

我LIHKG男神

滴露都冇？

Love u dd 好掛住你

呢個一定無

連登仔 話我出手低 45蚊通宵工咪又係做

又唔出聲

真咩

大鳩巴 返工定放假？

做狗

屋企有咩？

你啊媽都成日做家務 好偉大

買支

咁小隻有無幫手

唔講以為叫佢地8點返大西北

唔做家務 咩都唔知
我房有蚊拍水 ，二合一蚊蟲防曬 ，花露水

我家姐同我講 我啊媽比得錢養我就要負出下

我會點蚊香訓 本身好野蚊

咁你瞓醒先算啦

唔眼訓咩

咁你煮野有無我d絲咁好食

六點起身返工個個表示好撚眼訓 但唔想訓

醒左 不安緊唔知點訓

我煮野好食過D絲

整甜品多
其他要睇食譜

真心低 估唔到有人返

煮比我食

叫連登仔做咪得囉

識煮咩

我都好野蚊 所以日日開冷氣

Call your mama

我上網揾過話係天生
我哋新陳代謝嘅過程會產生一啲物質
嗰啲產生物對於蚊來講就係唔同野食嘅氣味
我哋特別好味

想食布丁

唔啦 個個出到黎就要60蚊以上 要輕鬆工 請唔起呀

西餐

惠康買 哥哥唔會整比你食

即係咩

姐係一家人入面會唔會話有啲人會嘢蚊有啲唔會？

我O+ 啲血甜啲同體溫高小小好易引呢啲

意粉 pizza 沙津 扒類 炸野都識屌

講起就想食

肚餓 煮俾我食得唔得

加分

好驚唔知醒 如果訓得返

唔煮 你唔係佢

我又要

快啲訓添阿

全屋啲蚊沖曬黎我度
由細到大都係咁
佢哋會追住我黎咬
有時cum被唔小心露咗隻腳出嚟都俾佢咬成三四啖

俾機會你練習

仲會勁衰咬腳趾仔

唔洗了 我已經去到爐火純青既境界

我都O+ 體溫高 冬天啲friend拎我來取暖
但上網睇話咩血型唔關事

我都想 定出廳訓算

肥妹仔

幾點起身

唔準咁話人 我唔係O 但我都好嘢蚊

咬腳趾la係無間地獄

真係 O+野蚊

我夏天散發高溫 冬天冇人敢痴住
又寒 又有靜電 我試過企係到成個地方變到爐咁 但係我好凍

七點半最遲 8點一定要出門

我係

B+ 表示打蚊幾準

咁唔洗買暖爐啦屋企

即走啦

我唔知自己咩血型

想取暖

即刻瞓

無睡意 太不安

捐血

捐下血啦

唔得 我會凍冰冰

唔捐 唔想俾人吉

屌 我都係B+

蚊香萬能

邊有呢啲野

石中能取血，何需問君取

好襯

你不安係驚比野咬？

點解會咁

起唔到身

係阿 同埋好似全身都痕痕地 唔知係咪心理作用

整定

心理作用啦，咪咁驚

肯定係心理作用 所以安心瞓

好多野 唔係話想做就做得 捐完我又要再面對多一次屋企既問題

真係唔舒服嘅就沖下涼 安心啲又瞓得舒服啲

較十幾廿個鬧鐘
自己唔醒 啲屋企人都嫌你煩 搖醒來

好憎沖涼 依加試下訓 真唔得先

好污糟
沖涼不知幾好 日日沖四次

沖涼咁舒服

幫我沖

其實我阿媽都唔俾 我偷捐
自己覺得啱咪做

交換

好似話有研究 沖涼沖得多唔好
沖涼好辛苦 會好攰

唔比捐係想點

大鳩

因為個個係你親既屋企人丫麻

唔沖會臭

佢話捐左啲血會變壞 唔健康

dd幫我沖

成個畫面好gay

我唔信

?

但沖涼會好攰 係無力果隻

你一路沖一路打飛機?

我後尾同佢傾計
佢話唔理我啦 總之佢講咗佢要講嘅嘢

新陳代謝喎

好

好嬲

係啊
根本係健康左

又唔係 可能太懶

番黎我身邊

嬲乜?

絲打啲身體機能退化過我

輸場on9波

咁快醒左兩個鐘

想俾人飛

睇完唔好lm

用錯表情 第一次用呢個唔知係系面

要唔要臭雞？

我真係好似老人家

將我扔黎扔去

你係

只係搵到個未夠好先會咁

點解你個名咁熟

你仲老人家過我

我地兩個遠走高飛

我都覺得你好熟口面

月巴睇完返黎未

我有過類似心情
但係你要諗下你真正想同佢渡過下半世嘅係邊個
分左手一次，感情已經破裂
就算一齊返都只係痴返埋兩塊爛咗嘅鏡
中間條裂縫依然存在
唔好為咗一時嘅貪玩而斷送自己幸福

去邊好

返了

估唔到你仲記得我

你話想食和牛~

叫我起身ok?

求人秒回

減肥啦

竟然記得

when

hi

大家我打機好定睇毒漫好？

打咩啊你

返工時間

你講過既我都記得

睇h 漫

傳說

今朝打咗丁 不了

++

好玩咩?

ok R 你個起身時間係我岩岩落樓過隔離返工

打兩次證明自己仲未虧

廢game 黎

不過近排場場輸

我玩極都唔知玩緊咩

5點先打 等個寶範更新

要組隊打6場做任拎skin

深深愛上你❤️

比起打lol冇咁大罪惡感

咁我呢

我玩緊報稅

無咩事我走先

明明藍色 點解係女人
明明紅色 點解係男人
好亂啊媽咪

我頭先跑完步翻屋企冇耐

In 刀鋒 I trust

報左 都幾心痛下要交

老雞人生嘅意義係乜

屠人果陣好爽

我一開始都虐菜虐得好爽
依家我係菜比一虐

搵另一半

Valor morghulis

都爽呀 比人屠

年年無萬幾都幾踢腳

M傾向

為何要執著

每年既花紅當交稅

如果已經錯過一生中最愛可以點

搵第二個

點知邊個係最愛

追返囉

點解永遠放唔低初戀 屌佢老母

你都未愛晒咁多個
點知邊個係你最愛?

On9 仔，唔洗搵最愛

飛左我永遠有條刺

認真 最愛果個做朋友先會長久⋯

認真 唔係個個得
起碼毒撚難啲

裂口女

呢個港姐我覺ok

老雞係咪嬲左我

唔係最愛一世都好似有啲嘢未完成....

好撚正

有個po講2017港姐果個

佢落咗妝個樣都oo地k

我走

淡妝樣

我走啦 你地都唔洗走

做我女朋友

仲唔瞓

秒

我老婆

聽緊咩歌?

Un咕咕

對上一次睇miss Hong Kong已經係心穎bb&千雪bb果屆

為咗初戀 我睇！

那些年

想奶
真係堅正

佢幾歲

文學王子

Weak 了 愛大家

經過那些年～

好眼訓 未做完

我好想訓教呀！屌你老母

你係做緊咩

訓

整理資料

失眠

[自己ff]靚女比goodnight kiss你[自己ff]

淫什麼笑

堅持

小隻咁精神咁

比我

失眠去做家務/温書/做野 自己會攰

幾時訓都得

自己ff

收人工架

A1 放左咩

當初好有大志 係bu中文

警察叔叔就是這個人

岩岩聽到，聽第一次覺得作曲編曲幾有心思，除左bridge 又係半音落同升key hea 之外

中文撚

最後我閱讀做唔曬 作文好9
拎3feel

我今日先知有茶藝師呢個職業
好想做 但冇讀過Chem 學呢啲要識食物化學
而且係香港會乞食

咁好 喺屋企做 我都想做

出街散步 6上返樓沖涼換衫

淫笑

有無聽過人提出中文由高中必修轉做選修 有咩睇法

我都想做

唔使驚 我以為作文得4 結果5*
好多時估都估唔到

只有專科無香港先唔乞食

癡線點得 語文呢啲嘢要浸
一日不讀書面目可憎

無做pt

數學先應該係轉做選修 垃撚圾

你覺得中文/ 中化/ 文學係香港社會可以點樣貢獻

今年條題目講心結
諗左勁耐都諗唔到決定寫真嘅心結
我個初戀可能因為我同佢分手而變咗抑鬱
我將佢改做朋友寫落篇文度
最咪心結解開係佢終於肯釋懷

岩啊diu

數學當chem個堆唔得咩 高中 畫圖個堆唔係生活必須用到

最有公然係做老師/作家
將知識傳遞落去
令文化唔好消失

本身個腦蠢 日日做兩三個鐘數 都依然係一舊垃圾

訓唔著 有啲野想分享
大家覺得 一個女仔有時會望你 但你望佢又會即刻縮
而平日大家都唔會傾計（whatsapp個啲）
究竟個女仔想點
利申：我拍緊拖 個女仔單身

我覺得數學係咁多高中必修課入面最訓練到邏輯既科目

唔記得講我係中學雞

你個鼻有鼻屎

咁科科都要架

咁問得你都有答案啦

最廢既一科
玩Bafs同eco好過 利申數學U

唔好ff

無stat咪一樣無business

重點係而家個個都忽視中文 英數反而係熱門
每一科都有佢嘅價值 要取得平衡

可能真係ff太多 但對望個陣真係好似通左電咁

你對人有feel

我以前都有過呢啲諗法 但好多時係諗撚多咗

咁你做生意你會唔會走去連個角度出黎
加減乘除 分數 %根本初中已經夠用
有冇必要去學埋計三角形角度
又sin 又cos 又tan

1min = ? seconds

(咁岩周圍望唔小心同你對視左）
即刻縮（心諗：啊好恐怖啊，佢做咩望住我，好不安 ）

我唔否認嘅...種感覺好奇妙...但已經有女友了
有時會諗 如果單身的話會點

唔好諗 咁樣會對唔住女朋友

有時眼角都會"sao"到佢望緊

有鼻屎係正解

唔使懷疑

根本數學放係選修 某D科要揀就夠 唔需要個個走去讀堆三角形

岩嘅...都一齊左就黎3年

公式已經唔記得

你地form3一齊 ？

冇記過 數學堂唔上 去圖書館睇其他科既野
到今日我都冇後悔過

嗯

無人逼你讀一世，去到大專程度已經好少math 會係必修
當然每科都有用唔著既地方，好似中文文言文，英文閱讀報告，通識既偏門課題，做生意都唔洗用到，咁又如何呢？

佢都唔知有冇form6

有啦ching

其實係小學 兩小無猜

啊 好多人都收曬皮
得我秒

又5點了 fuck me

有人幫秒就好 費事我比人屌

一伯伯去左邊

笑什麼

通識for你對社會既認知啵
英文閱讀報告for你睇書學英文啵
中文文言文係因為古人既詩詞有部份需要用到去理解
中文能力問題
不如你講 數學堆公式有咩用
唔通我會冇啦啦行行下街走去計人地個角咩
咁你都係做e.g室內設計先會用到

大家我收皮

仲瞓唔瞓好

一齊收皮
遲早要訓

咕底

數學訓練邏輯思維，簡單細細個學到既 = 符號教我地一件事去另一件事有必然性
課程比我地學比生活難既數學，學完即使最深既唔識，對簡單既課題加減乘除都會有足夠既理解
你想像下如果生活要日日用sin cos，好多人會應付唔黎，因為無學過比sin cos 複雜既csc sec。

如果照你既邏輯係岩既話，我唔會行行下街同人講文言文，除非我係詩人；我唔會行行下街同人講睇左邊本英文書，除非我係書呆子；我唔會出出下街同人講全球化同今日香港人既生活習慣造成咩衝擊，除非我係社會科學家。

點解你覺得你搵到數學科既其中一啲行行下街唔會用到既課題就會覺得數學唔應該係高中必修科呢？

叫你讀文言文係想你理解當中既文字 無人叫你同人講文言文 你大可以叫教育局要求出版社譯哂埋文言文做白話文 你都係要明白篇文帶俾你既意思同反省
我冇話要你同人講睇左邊本英文書啵 咁你生活上係咪要用好多英文去工作丫 做服務業係咪要識英文呀 唔通真係Hi Bye咩 睇下英文書係識多幾隻字咋 全球化同香港人既生活習慣 你係現代人 你係咪應該要清楚個世界同社區發生緊咩事。
將兩件事分開 咁數學係咪冇必修既必要呀

人生……

叫你讀數學係想你理解當中既邏輯 無人叫你同人講數學 你大可以叫教育局要求出版社譯哂埋數學題做邏輯題 你都係要明白數學帶俾你既因果關係同條理

我冇話要你同人講用左邊條公式啵 咁你生活上係咪要做好多決定去工作丫 做服務業係咪要識做決定呀 唔通真係唔變通咩 做下數學都係訓練下個腦

二進制既計算 你係現代人 你係咪應該要清楚個日日用緊既電子儀器發生緊咩事。

當我套用你既邏輯套用落數學科度，係咪覺得數學科同其他必修科好相似呢

唔以因為搵到生活上用唔著既課題，所以唔應該做必修科，但係以因為搵到生活用得著既課題，所以應該做必修科以中心做推論，咁講既謬誤更嚴重，因為咁講既話，所有科都應該要做必修科

總有歡喜

難免……

又食營多......

Weak 了 月巴可唔可以送到日堆3D weak 比我

搵唔返

細佬訓左未

以為你save 低左 weak 了

佢早睡早起

準備見工

無人既

等緊夠鐘去見工

心情好忐忑呀

需然唔覺得呢間會請，個hr打黎個語氣唔係咁好

點樣可以冇咁緊張

真係冇人

自己推到上熱門有冇可能呢？？？？

想睇蜘蛛俠

冇人既

真係冇人？？？？？

好想quit

好辛苦？

見完工！

英文俾人問到口啞啞，但普通話拋窒佢地，

好似好滿意，但我覺得唔樂觀，話尼日見多個再決定啵

又要番學

唔好番啦

溫書

屋企溫

平時係屋企溫唔到 成日溫溫下就去玩

溫邊科？

Science野

中學？

一齊

無人

唔係 asso仔

係咪先

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

杜汶澤煮啲嘢好似好好味

睇到暴龍哥果集就冇睇，屋企收唔到果個台

網上有嫁

不過我係睇佢FB po果啲相 佢煎咗塊豬扒

聽到好肚餓

Youtube呀嗎，

唔會補假？

驚hr搵你舊上司唱衰你而抄你？

Btw終於走

個譚仔等咁撚耐

咩餸

手機個相機壞撚咗

掉左佢

豬潤

三哥定譚之仔

我覺得好難食

好眼訓

譚仔 不過我覺得係三哥好食啲

老母叫我試下食一次 食落又唔錯之後自己食都會叫番

三哥個湯好難飲,

我鍾意食雲貴香..

垃圾

就收工啦開心仔

食左飯未

ho ball 撐你

G持

都係冇咩人既，開始眼訓

我都勁眼瞓

早抖

早抖，係到砌模型